/* Find in page bar */
"%@ of %@ matches" = "%1$@ 个匹配，共 %2$@ 个";

/* App start failure screen */
"A critical error prevented Adblock Browser from starting. Follow the steps below to quit the app and try again." = "出现严重错误，导致无法启动 Adblock 浏览器。请按照以下说明退出程序，然后再试一次。";

/* About screen title
   Settings status option */
"About" = "关于";

/* Settings - show list of subscriptionsSettings - cell title
  Ad blocking Settings - cell title */
"Ad blocking" = "广告过滤";

/* Welcome guide screen 1 paragraph */
"Ad blocking is automatically integrated - no more annoying ads while you surf!" = "自动集成广告过滤 - 上网时再也没有烦人的广告！";

/* (No Commment) */
"Ad blocking on this site" = "过滤此页面上的广告";

/* Settings - section header
 Ad blocking Settings - section header */
"ADBLOCK BROWSER" = "Adblock 浏览器";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Adblock Browser Encountered an Error" = "Adblock 浏览器 遇到错误";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Adblock Unexpectedly Quit" = "Adblock 浏览器 意外退出";

/* Section header in About screen */
"ADBLOCK VERSION" = "ADBLOCK版本";

/* Pull up menu option */
"Add Bookmark" = "添加书签";

/* Add bookmark controller */
"Add Bookmark to Dashboard" = "添加书签到面板";

/* Tabs view cell */
"add_new_tab" = "添加新标签";

/* Ghost mode description */
"After closing a Ghost Mode tab, the **browser history, search history, download history, web form history, cookies and temporary internet files** within this tab will no longer be stored on your device." = "在关闭幽灵模式的标签后，此标签中的**浏览器历史记录、搜索记录、网页表单，Cookie 和临时互联网文件**均不再会存储在您的设备上。";

/* Add bookmark controller */
"All of your bookmarks have been added to the Dashboard." = "您的所有书签都已添加到面板。";

/* Acceptable ads switch label */
"Allow some nonintrusive advertising" = "允许一些非侵入性的广告";

/* Crash/Error reports settings */
"Always" = "总是";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Always Send" = "始终发送";

/* Welcome guide screen 2 paragraph */
"Annoying ads are always blocked, while nonintrusive ads are displayed by default. You can change this setting at any time." = "烦人的广告总是被封锁，但对于非侵入性广告默认保留。您可以在任何时间更改此设置。";

/* Clear history alert message */
"Are you sure you want to clear history? You cannot undo this action." = "你确定要清除历史记录吗？您无法撤消此操作。";

/* Delete Bookmark alert message */
"Are you sure you want to delete this bookmark?" = "您确定要删除此书签？";

/* Crash/Error reports settings */
"Ask Me After a Crash or Error" = "在发生崩溃或错误后询问我";

/* Search Engine Selection */
"Baidu" = "百度";

/* Autocomplete suggestions */
"Baidu search" = "百度搜索";

/* Languages Settings - section header */
"Block ads for websites in" = "屏蔽网站的广告";

/* Pull up menu option */
"Block Ads on this Site" = "在本网站上屏蔽广告";

/* Settings section header */
"BLOCKING" = "过滤";

/* Bookmarks listing */
"Bookmarked Pages" = "书签页";

/* (No Commment) */
"Bookmarks" = "书签";

/* (No Commment) */
"Bookmarks loading has failed" = "书签加载失败";

/* Welcome guide screen 1 headline */
"Browse in peace" = "安宁浏览";

/* Section header in About screen */
"BROWSER VERSION" = "浏览器版本";

/* Browser address bar */
"browser_address_bar_placeholder" = "搜索或输入网站名称...";

/* Browser address bar cancel
   Clear history alert cancel button title
   Delete Bookmark alert cancel button title */
"Cancel" = "取消";

/* Clear Browsing Data Confirmation
   Clear history alert clear button title */
"Clear" = "清除";

/* Clear Browsing Data Option */
"Clear All" = "全部清除";

/* Clear Browsing Data Screen Title */
"Clear Browsing Data" = "清除浏览数据";

/* Clear Browsing Data Option */
"Clear Cache" = "清除缓存";

/* Clear Browsing Data Option */
"Clear Cookies & Site Data" = "清除 Cookie 和网站数据";

/* Clear Browsing Data Option */
"Clear History" = "清除历史记录";

/* Clear history alert title */
"Clear History?" = "清除历史记录";

/* Tabs view */
"Close" = "关闭";

/* Note of search approval confirmation */
"Configurable under *Settings > URL Search Suggestions*" = "通过 *设置> URL搜索建议 来配置*";

/* Devbuild setting section header */
"CRASH AND ERROR REPORTING" = "闪退和错误报告";

/* Crash Reports Dialogs */
"Crash and Error Reports" = "崩溃和错误报告";

/* Devbuild setting */
"Crash Application Now" = "Crash Application Now";

/* Crash Reports Dialogs */
"Crash Reports" = "Crash Reports";

/* (No Commment) */
"Dashboard" = "面板";

/* Dashboard tip footer text */
"dashboard_tip_text" = "点击并按住某个项目进行修改。";

/* Browser history list
   Delete Bookmark alert delete button title */
"Delete" = "删除";

/* Bookmark deleting button
   Delete Bookmark alert title */
"Delete Bookmark" = "删除书签";

/* Devbuild setting */
"Dev notification" = "Dev notification";

/* Navigation control title */
"Devbuild Settings" = "Devbuild Settings";

/* Ad blocking Settings - Disable anti-adblocking messages */
"Disable Anti-Ad blocking Messages" = "禁用反广告过滤的消息";

/* Ad blocking Settings - Disable malware domains */
"Disable Malware Domains" = "禁用恶意软件域";

/* Ad blocking Settings - Disable social media buttons */
"Disable Social Media Buttons" = "禁用社交媒体按钮";

/* Ad blocking Settings - Disable tracking */
"Disable Tracking" = "禁用跟踪";

/* Question of search approval confirmation */
"Do you want to see web search results here?" = "你想要在这里看见网页搜索结果吗？";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Don't Send" = "不发送";

/* Bookmarks listing
   Find in Page toolbar button */
"Done" = "完成";

/* App start failure screen */
"Double tap the Home button." = "连按两次 主屏幕按钮。";

/* Search Engine Selection */
"DuckDuckGo" = "DuckDuckGo";

/* Autocomplete suggestions */
"DuckDuckGo search" = "DuckDuckGo 搜索";

/* Bookmark edit
   Bookmarks listing */
"Edit" = "编辑";

/* Bookmark editing placeholder */
"Enter link" = "输入有效的链接";

/* Bookmark editing placeholder */
"Enter title" = "输入标题";

/* Devbuild setting */
"Error prepared for sending" = "Error prepared for sending";

/* Exceptions settings - title */
"Exceptions" = "例外情况";

/* Exceptions settings - section description */
"exceptions_settings_acceptable_ads_description" = "选择是否包含符合严格条件的非侵入性、非动画广告。 *了解更多*";

/* Exceptions settings - section title */
"exceptions_settings_acceptable_ads_title" = "可接受广告";

/* Exceptions settings - section description */
"exceptions_settings_whitelisted_websites_description" = "您已关闭这些网站上的广告屏蔽功能，因此会在这些网站上看到广告。";

/* Exceptions settings - section title */
"exceptions_settings_whitelisted_websites_title" = "白名单网站";

/* Find in page - Autocomplete controller */
"Find in page (%@ matches)" = "在页面中查找（%@ 个匹配）";

/* Welcome guide screen 2 button */
"Finish" = "完成";

/* Settings - section header */
"GENERAL" = "通用";

/* Ghost Mode Title */
"Ghost Mode" = "幽灵模式";

/* Ghost mode banner */
"ghost_mode_banner_headline" = "幽灵模式";

/* Ghost mode banner */
"ghost_mode_banner_subline" = "在幽灵模式下，所有浏览器历史记录、搜索记录、网页表单，Cookie 和临时互联网文件均不会存储在您的设备上。";

/* Ghost mode banner */
"ghost_mode_banner_tip" = "完成会话后，点击图标以停用幽灵模式。";

/* Search Engine Selection */
"Google" = "谷歌";

/* Autocomplete suggestions */
"Google search" = "谷歌搜索";

/* Crash Reports Dialogs */
"Got it" = "明白了";

/* Exceptions settings - acceptable ads option */
"Hide all ads" = "隐藏所有广告";

/* Pull up menu option */
"History" = "历史";

/* Languages Settings - title */
"Languages" = "语言";

/* Leave notification */
"leave_notification_button_1" = "确定";

/* Leave notification */
"leave_notification_button_2" = "取消";

/* Leave notification */
"leave_notification_headline" = "退出幽灵模式？";

/* Leave notification */
"leave_notification_subline" = "您的历史记录不会被存储，所有处于活跃状态的标签页将被关闭。";

/* Devbuild setting section header */
"MEMORY PRESSURE" = "MEMORY PRESSURE";

/* Blocking options screen */
"More Blocking Options" = "更多过滤选项";

/* Ad blocking Settings - section header */
"MORE OPTIONS" = "更多选择";

/* Crash/Error reports settings */
"Never" = "从不";

/* Tab view label */
"New Tab" = "新标签";

/* Devbuild setting */
"Next App Start Failure" = "Next App Start Failure";

/* Deny Google search */
"No" = "No";

/* Bookmarks listing */
"No Bookmarks Available" = "没有可用的书签";

/* Browser history list */
"No History Available" = "没有可用历史";

/* Whitelist no website whitelisted label */
"No websites whitelisted" = "没有网站白名单";

/* Settings - extension enabled status */
"Off" = "关闭";

/* Devbuild setting */
"OK" = "OK";

/* Settings - extension enabled status */
"On" = "开启";

/* Welcome guide screen 2 picture label */
"onboarding_exceptions_navigation_path" = "点击“菜单”图标 -> 设置 -> 广告过滤 -> 例外情况";

/* Crash/Error reports settings */
"Only anonymized data containing device information and crash or error details are sent. Please refer to our privacy policy at adblockplus.org for more information." = "仅发送了包含设备信息和崩溃或错误详情的匿名数据。请访问 adblockplus.org 参阅我们的隐私政策以了解更多信息。";

/* Welcome guide screen 1 button */
"Only one more step" = "只有一步之遥";

/* Pull up menu option */
"Open New Tab" = "打开新标签页";

/* Crash/Error reports settings */
"Open privacy policy." = "打开隐私政策";

/* Languages Settings - section header */
"OTHER LANGUAGES" = "其他语言";

/* Devbuild setting */
"Produce Error Now" = "Produce Error Now";

/* Browser history list */
"Recent History" = "最近历史";

/* Pull up menu option */
"Remove Bookmark" = "删除书签";

/* App start failure screen */
"Restart Adblock Browser." = "重新启动 Adblock 浏览器。";

/* Settings - section header */
"SEARCH" = "搜索";

/* Search Engine Selection */
"Search Engine" = "搜索引擎";

/* Autocomplete suggestions */
"Search History" = "搜索历史记录";

/* Crash/Error reports settings */
"SEND CRASH AND ERROR REPORTS" = "发送崩溃和错误报告";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Send Report" = "发送报告";

/* Pull up menu option */
"Settings" = "设置";

/* Pull up menu option */
"Share" = "分享";

/* Bookmark editing switch */
"Show in Dashboard" = "在面板中显示";

/* Devbuild setting */
"Show Memory Pressure Indication" = "Show Memory Pressure Indication";

/* Exceptions settings - acceptable ads option */
"Show nonintrusive ads" = "显示非侵入式广告";

/* App start failure screen */
"Something went wrong." = "出错了。";

/* TIP - Tabs View */
"Swipe tabs left to close them." = "往左边滑动标签以关闭他们。";

/* App start failure screen */
"Swipe up on Adblock Browser to quit the app." = "在 Adblock 浏览器上向上滑动即可退出应用程序。";

/* Settings section footer */
"The *ad blocking* and *more blocking options* are based on filter lists. These are sets of rules that tell Adblock Browser what to block." = "* 广告过滤 * 和 * 更多过滤选项 * 基于过滤规则列表。这些规则告诉 Adblock浏览器的什么是需要过滤的。";

/* Clear Browsing Data Confirmation */
"This action cannot be undone. Are you sure you want to continue?" = "此操作不可撤销。您确定要继续？";

/* TIP */
"TIP" = "提示";

/* App start failure screen */
"Uh-Oh!" = "啊哦！";

/* Critical abort alert message */
"Unable to start browser." = "无法启动浏览器。";

/* Undo tooltip */
"UNDO" = "取消";

/* Headline of search approval confirmation */
"URL Search Suggestions" = "URL 搜索建议";

/* Section header in About screenSettings - section header */
"VERSION" = "版本";

/* Acceptable ads explanation */
"We'd like to encourage websites to use straightforward, nonintrusive advertising. That's why we've established strict guidelines to identify Acceptable Ads, which are shown under default settings. If you wish to browse ad-free, you can disable this setting at any time." = "我们想鼓励网站使用简单、非侵入式的广告。这就是为什么我们已经建立了严格的准则来判断在默认设置下显示的可接受广告。如果你想要浏览时完全无广告，您可随时禁用此设置。";

/* Crash/Error Report Sending Modal */
"Would you like to send a report to fix the problem?" = "您想发送报告以解决此问题吗？";

/* Allow Google search */
"Yes" = "Yes";

/* Crash Reports Dialogs */
"You can change this setting at any time in: **Settings → Crash and Error Reports**" = "您可以随时通过以下途径更改此设置：**设置 → 崩溃和错误报告**";

/* Crash Reports Dialogs */
"You can change this setting at any time in: **Settings → Crash Reports**" = "You can change this setting at any time in: **Settings → Crash Reports**";

/* Undo tooltip */
"You closed a tab" = "您关闭了一个标签";

/* Welcome guide screen 2 headline */
"You're in control" = "选择权在你手里";

